====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce genre d ' exemple va se répandre , y compris dans les domaines grand public .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

